同個衰妹嘈完嚟

想送花氹返佢
但好似冇黃花店揀

唔洗送 分撚柒硬哈哈哈哈哈哈哈哈口聖誕前分手爽呀哈哈哈哈哈哈哈

好撚爽分分分

點解冇？

橋就我度
閪就你屌?

隨便搵下都有喎

我都未。。。。。。。

正~~~~ 有懲罰對象

Google下都懶

幾時gta

好lag呀~~~~~

感分

筲箕灣街市有間黃花店

名 please